點解靚仔都有罪

去到邊都有人想非禮我，試過有次係地鐵俾女仔用patpat磨我同捽我個胸，上堂啲女仔鹹鹹濕濕咁望我，好似想食咗我咁，點解我生得靚仔就要俾你班女人搞？ 唔通靚仔都有罪？

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

don't ff too much